點解儲錢唔供824？

儲錢要供823真係好撚戇鳩

大家請記住：
連登乞衣樓豬—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

乞衣仔你上水未？

收皮啦連登乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？